有無人曾經嘅目標同實行方法隨住人愈大倒轉左

以前覺得因為我目標係改變自己，
所以方法就係成為一個更好嘅我。

變左因為目標係想成為一個更好嘅我，
所以方法就係改變自己。

感覺兩個好相似但係又有啲分別，
但係又講唔出個分別